[有片]綠衫犬隻 : 我屌你老母呀?

收返埋條狗撚啦都睇唔撚到嘅

推到老豆搵返個仔

:汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

Mon Post狗死全家老婆日日比人中出老豆老母生癌死

推到老豆搵仔見到

佢發現左影緊佢呆左一下

班癲狗日日都燥狂, 應該好短命, 人在做天在看

PS: mon po狗死全家

我屌你老母呀

汪汪汪汪汪汪？

控制能力低到

好撚威

黑社會黑社會

琴晚班龜先圍住的士佬屌老母 跟住比的士佬爆返 成班龜仲話警察唔講粗口的

成班社會廢柴做晒黑警咪搞到咁低質素囉